十字牌出咗隻乳酪勁好食

夠啦
Fb已經日日係到賣廣告 上到黎又有

正呀，支那奶

係咪嫁
聽日買黎試下先
唔好味一定上黎鬧返你嫁

呢隻我日日食

有冇同好

淨係食原味加水果

勁鐘意食呢隻

依家依隻垃圾好多
佢改包裝前好好食
依家變左唔知香港定大陸定泰國整

唔記得了
啲味已經差左好多

啲糖仲多過可樂

十字牌打手
之前又吹捧佢個奶茶，難飲到喊

成日趁佢過期減到6 蚊先買

如果唔好食屌鳩你

冇睇過佢既廣告 但上個禮拜買早餐見到 買左 飲完真係覺得好正 第二日再去睇已經冇哂

七仔賣晒 買咗紅色要飲管果隻

因為呢個po買左 又幾好食 好似布丁咁

邊度有得買？今日行咗幾間七仔都冇

識食一定食Bulla 其他都係垃圾